1573 南方能源 買唔買得過？(5)

幫樓主開$2.9 @14000 坐到星期一

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

企穩$2 呀要

推埋

2.17@10000 跟

wait for monday north water

點解？

中秋停3日北水
好多大陸客等緊星期一入貨

唔講唔記得

依隻野有無呀爺照 ?

中秋快樂
今日keep 到$2-$2.2 完，星期一就有希望

市值只達要求三分一都入到港股通
我估有

你睇下啲大陸討論就知
猛咁話唔好炒到咁貴，俾佢星期一入貨

召喚副主席

啲人話有

佢地話$2 鑽石底

目標價幾多呀？

星期一北水一到，升到4.8放都賺15萬

北水快來又要放過夜了

Me too

睇大陸嗰邊啲討論，咁就好似前幾日嘅連登咁
個個磨拳擦掌話要入貨，睇升到起碼六七蚊
我又唔信啲中國人會專登上網講反話呀，
sir this way

屌最驚停牌

今次上到$4.9 我即走比次機會我

除左真係做假數之外，冇咩原因會停牌喎

我$4.5都夠

屌想買多啲不過冇閒錢，有冇人夠薑all in？

咪又係老散
大戶唔玩升得去邊

啲大陸人鳩up，我又冇咩點認真留意數字
不過都係嗰句，港股通要求50億市值
即係每股6.6左近

隻野17蚊跌落嚟， 之前畀人追擊嘅做假因素又已經澄清咗， 我哋唔信係一回事，大陸人信就得啦，升返6,7蚊 都未到之前一半

（ 今個星期一同星期二嘅升幅 主要係本地資金炒高， 因為北水只係佔咗幾個percent。 前日星期三開始停北水， 星期一先有返，再加上下個禮拜開始人行降準，嘻嘻。。。。。）

利申， 幾毫子買到個幾兩蚊已經賺咗幾轉。而家手上40000@3.6

好 齊上齊落 我飯後排多60000@1.93

14億老散
加埋仲大過香港嘅大戶啦

all in 又唔好
留返啲玩1466啦~

講得岩聽，好想all in

如果要all in 簡 1573定出面隻574， 想買50萬博一博

如果入咗港股通都搞到停牌
證監使唔使負責？

巴打，唔好咁博啊

574 見佢成交好少
怕怕

574幾抵玩，可一煲

反正都輸哂咁濟，點解唔博埋佢，琴日冇左廿萬，今朝又冇左唔知幾多，溝淡佢，博反彈，萬一升返上6蚊，我就執緊3，4百萬。 好明顯北水未到大戶震倉嚇走老散。基本價位應該有10蚊，hold多陣可以換樓。

跟左個邊樓主注，排緊未到價位

仲有15分鐘 大家齊上齊落

信念

我feel到啲水流緊入去，排定1.9!

打工仔記得轉走強積金！

推一推比多啲人見到，強積金係大家血汗錢，唔可以就咁蝕曬佢！

留番一半好喎 巴打

一齊排 夾返個價上去等星期一大陸佬接貨

勝利在前方，大家握緊信念，價值投資法概念呢隻股一定係低估好幾倍，要上車就買定

唔好到時後悔

最緊要心態好，中秋大家齊上齊落啦好嗎

大陸人好似都係唱好多

係信念
無信念，飛行號都飛唔到啦

我覺得有point

即係連登仔都識講嘅嘢
主要係走唔切者

on9少陣幫幫忙

起飛啦

跟市價買多左90000股 一間貼圖 好刺激

@2.07

2.1了 起飛 坐穩

飛機轉緊彎，一入直路就加速

2.11

而家賣一轉都有4000賺返啲，跟我得救

最後機會 2.15了

一陣飛上2.3食返個原價先

2.08入返 睇下咩環境

rising
last chance to leave?

火箭

衰在我無錢溝了

last escape gate

講嘢有啲point好無

有無師兄睇到呢一波係散戶定大戶收緊貨？

last entrance

邊個討論區

註冊時間一天

2.26

用下個腦
諗下個莊要點搵錢
除左兩蚊有人收集係真其他根本得啖笑

成交量 股價 金額
300,000 2.100 630,000
200,000 2.100 420,000
454,000 2.080 944,320
354,000 2.060 729,240
300,000 2.050 615,000
150,000 2.050 307,500
150,000 2.040 306,000

2.22

又無力

1點半先到

All in!

坐穩啊 大家

sure。

沒放過任何一手股, 陪大家坐

3.8 得兩手， 同大家共存亡

企穩2.2

又黎一波

富途係咁出貨 出左300萬股

利伸 兩萬股 平均價3.5

同大家共存亡

你坐既位置有點低 建議2.2附近補多100000股拉一拉先

thx

連登股票上熱門post.....

30000@0.45, 30000@0.69

比大家參考一下

朝早負緊數
晏就加緊3000萬
散戶重新入場？

原樓主

唔好話唔提你哋
2.37 係關鍵
之後個底為係1.13， 每日加0.01
如果今日昇穿就唔駛理個底
暫時好容易去到2.37

就咁睇1點9會上返2.35

根本唔洗驚

有無資格走資，就睇今鋪了

2.3 係一大阻力位

巴打會唔會等埋星期一 ？

利申 3@10000

等埋啦 本身有6萬6股

不過心理壓力太力

放左啲 仲蝕緊8K

2.25過到既話就唔係問題

感謝巴打們一齊坐
人間有愛

好 齊上齊落

比人洗一洗落去
好快又頂返上去
炒風好勁

我地唔係要坐，係要還我5蚊股價

有冇人夠膽而家入 博佢星期升

星期一升

你投資比我開店可能風險仲低

今日收市夾多D吸下眼球
等星期一等D北水傻西追貨
坐好順風車

巴打,又見到你

2.3

坐撚到5蚊啊屌你老母

點會，我地係睇緊幾百萬 望遠少少唔該

今日應該唔會夾太貴俾大媽星期一入

一單掃哂2.3

1007 信不信由你
與其磨爛席 不如玩其他

飯前我話撚左2.03好入 而家後悔未

有得走好走

過咗2.37先講

又想阻人發達

主要出貨證券行 自己睇

下次安全嘅底係1.6＋0.01每日 衰咗嘅直插1.13

驚都未驚過

諗緊入唔入多啲

有少賺平手走咗先
星期一再追好過

關鍵呀

$2.38

追左6000股入2.34

講，2.38

實有人唔底得

食粥食飯睇呢次
之後就係五個幾

星期一5蚊你點入

好後悔 走左轉

2.2 @20000 等2.5

信念唔夠

咪傻
大陸傻西係邊隻升得勁就買邊隻
唔係同你講貴平

巴打心態好強

Gogogo

戇鳩
我100萬孖展 牛＋正股好過
（ 以贏一倍幾）

中銀都出左貨
自己睇路 唔好高追

支持大媽閪水入市！

唔信開市5蚊到

睇定d先考慮入多次

係既係既 我孖展5百萬 正股唔好，你岩，係既係既

俾啲力水

全部比大行收購緊，留黎星期一比北水洗錢

價值投資

係怕左琴日個下,沒上五蚊先來個花式插水

低位入貨時機

2.4

星期一掛定$4.5

freefall 點走得切
所以都係等星期一 至少多個人陪死

gogooggog

All in 1466

收市前4.6

推呀

有feel

目標價幾多呀？
大家都等緊北水，今日成交好少

入埋最後30萬本金，星期一想入都冇機

冇了

Ching 咁顛？

走啊

67

又打返落去

回

坐緊 同時順便 提大家開不推文回覆 費是阻文宣POST

光復香港 ！ 光復南能！

差啲就想入cls

好波
2.33 高J
又大插

自動cut loss

逃生門咁快關

2.28吸貨

去入定1466等星期一朝早升啦

你地永遠比人震一震就驚

又震，痴線

玩完

2.05 托住
2.378 頂（ 班契弟硬係0.001都要執着 個0.00x會郁嘛）
穿到恭喜你哋

就黎心臟病

震親都20 幾格
點唔驚？

1466 連北水都買唔到
炒條毛？

上緊

個個都睇$4喎

睇我個 form準唔準先
暫時2.37 中
1high 到即回

都係唔睇好過睇

震一震散戶吸貨

傻仔先放

係都5.55.9
1.13＋0.01每日
1.6＋0.01

Set左2.15入星期一開市即放

要補貨既2.25好補

留返啲1466

有留左，個邊post有跟

成日都係一棍打落再吸貨咁

2.075好啲

係 大行黎 走既老散

放左未？

如果你唔明點解唔好玩股票

2.3有大客入左8m幾

唔好講放好嗎，講補幾多

2.376 now頂

震一震又驚

掂返2.25就直升機

On9?

2：15關鍵，唔上2.37／唔落2.07
就橫行直到有大棍

大哥

呢啲果錯過咗機會 依家仲瞓身同賭冇分別
除非 你有錢1.16 1.6 2.07 溝

黎料

出發

安全帶

我都仲有一萬股，都關心大家情況

利申 我係絲

9個圖5個糾纏點嚟料

睇車啦咁多位

你幾錢入㗎

邊種睇車

所有圖糾纏，冇方向

岩岩入手2.2 1萬股，展望2.4

黑箱車定白車？

574好似起唔太到

2.4應該得

無成交玩撚

得1個巴打講到2.38
唔知佢是否同我一派
不過佢之後 得 咗我1句
應該佢個form 有 瑕疵

2.4得，上5都得 不過係星期一

巴打好似好勁

提多次
有得走好走

富昌 900萬貨 出左600萬

富途 2200萬 出左400萬

中銀 1500萬 出左 140萬

耀才 1100萬 出左 300萬

只供參考

今個中秋食粥食飯

又想震倉了 大行就set左價位去2.15

中銀又入返貨

應該會圍住2.15附近震多陣先有一支大陽上到2.3 下個係2.35

穿針底就玩完

2.15既話有得排唔怕入

大行真係想獨食呢個肥豬肉

呢一萬股1.6入㗎 早幾日前入

一入就跌緊

你係咪曲到直左

唔識睇唔好出聲

恭喜啦, 尾二一個 防守位 畀你買中咗

2.2會做下個石底 唔會再破

1430 會達成

踩實2.2既話 就最後機會上安全帶全穩

你哋班人 如果唔明 我嗰啲位置真係唔好玩股票
運氣唔可以持續
個數目點樣行你哋都唔知好危險
起碼知道邊啲係防守位
畀咗好多貼士你哋了

8毫入嗰啲 1.45放晒 1.6買返少少放喺度啫

貼下戰績黎睇睇先啦

我地坐底賺緊廿萬

總之 1.1x 每日＋0.01
2.07
2.375
5.5
5.9
二點0幾分 早就話所有圖糾纏
依家又唔係一個好嘅位置
等佢郁浪費時間
Afk 了

祝大家好運

玩呢啲股真係要即日鮮, 玩幾轉都好過玩過夜

自己搵股災post個時間
其中一個南方能完個post嘅時間
講一半年都冇人你話之你哋死！我
我八月十幾號第一個留言 已經講咗我買乜
贏咗成倍幾呀

倍幾真係唔多

笑左 佢好自豪 倍幾

小朋友 / 學生一個

走鬼呀

JM9

話左2.2好硬

有料就貼倉
口水call係人都識啦
鳩up仔

？ 27 1398 牛 食盡，x5倍
你仲想點？？？

你班人 呢個論壇冇得delete啲資料
有時分秒留言 都唔諗下點解會咁樣
真奇怪
連登多白痴
硬係要覺得一樣嘢幾百倍幾千倍先叫勁
唔係每隻股票嘅升幅 食到盡

咁你唔講點解
一直話唔明

10000@2.19

strong

呢個論壇

祝大家賺多d 過個肥中秋

利申冇留意隻股，淨係琴日見到好多人救晒命

兩邊鬥吹風
證明仲有好多大戶同老散都睇住
作為老散，少少錢發個夢唔貴
Strong hold到$4

冇錯

2.2 硬邦邦

3點半整個大陽黎先啦

值得留意下，今日換手有40%， 有7成係大行接左

5蚊

師兄傻左

其實大家都無謂再喺連登追捧，推到變熱門全世界包括大莊家都知道，對大家都唔好

而家大莊家下下睇住我地班老散黎食，某程度係因為隻野黃哂，見你地班老散追$5蚊班大莊就$4.9 斬你一頸血

其實你都幾攪笑
大戶洗撚睇連登咩。睇到自己禁高

人地5，6億成交 我地最多幾十萬咁玩，會唔會睇連登追擊我地呀

笑死

好大隻井蛙

熱門見到入黎望下

上年all in左蘋果琴日先家鄉

三點鐘 神秘力量

不可抗力

連登係好mass 既forum黎，有專業人士有學生有議員乜人都有。就算無睇都會spread 到d voice 出去，我見到某d 股票既whatsapp / telegram group都講緊1573呢隻野，證明好多人喉住左。

講真，如果連登無影響力，今次反送中事件就唔會變成其中一個矛頭

2.2 2.3拉鋸緊

7$ gogogo

屌你老味本來輸緊咁多好撚唔開心
但係見到你條撚樣出黎9UP 仲要又中又英真係好撚幽默

多謝巴打提供笑話

大芋睇鄉土食機會大過連登

巴打輸到傻撚左

師兄你好似好重貨wo

2.4家鄉

半球多啲

神秘力量

4蚊收市

井蛙講野笑撚死人
係啦係啦 誠哥都mon緊post呀

又係大行入緊，一間一定震一震

誠哥震我倉

突然覺得震倉已經
唔驚

佢地唔一定係專登追擊連登仔，但係voice 散到咁大連巴士坐隔離個阿叔都望緊1573......佢地會唔會收唔到風先？

小弟之前係做media 呢一行，大家千萬唔好睇少forum同social media 既威力同散播力。

無惡意，純粹提出黎比大家睇下

你就傻
利申 1.15@10000股

3.9@20000
唔知坐到幾時

追左30000@2.32

如果比你地笑下可以令個價上番去，大家有錢賺我又唔拘

有得上了

就2.4

有種就震
驚你條毛

唔洗諗，一定又會一棍打落去

等星期一

same 坐撚到出年

星期一實升

又一棍

會唔會係呃鳩你地過夜

冇撚再扑一棍啦
比我開心過中秋好嘛

即刻黎

我又試下又中又英覆你先

Um....well ...我trust 大戶唔會mon post lor ok? Alright. Wtsapp /tg講得呢隻野 全部都係老散黎架啦。agree my point？. Well 如果大戶講得比你知。你就一早係0.4幾入左。然後4.9放啦。多人講就叫大戶？你個腦係咪入左水丫

提多次 有得走好走
救得一個得一個

死都唔穿2.4係咪有野

唔好震走 比小小信念

有貨走先啦 準備黎

玩呢d股同賭錢無分別，無預左輸哂既人自己小心啦

最後直路 走定唔走

hold

今日真係未到時候 唔洗怕，星期一北水先考慮放

只求賺個早餐

大戶，我準坐穩喇，你㩒制發射啦

呢隻野 我睇$4 無懼風雨

gogogo

火箭 升空

一齊嗌啦，準備升空

升空！

留名睇走都走唔切

2.5 收市

點火

must hold

同尋日相反，一日地獄，一日天堂

咁保守？
我望下星期$5
月尾$6~7

有點難，佢企到2.3-2.35 已經好好

3.3本 睇下上唔上得番4蚊

最後升空機會啦

用乜apps或者website野睇乜卷商入市？

大家留唔留到星期一

留

留星期一

感覺呢家唔似2日前 波幅咁勁
慢慢升上去

next week會仲勁

認真分析，到左3點9開始大行冇再拎貨，而家平線係散戶交易黎，競價可能會升到2.8左右，但唔好輕敵，下星期一開市一定有支短陰再震一次，之後北水先會炒起佢，3.8左右係第一個收成期。

而家留係度ge都係等星期一架啦，要走ge一早走哂

強
Sting hold

大戶仲有貨係手 想星期一食埋北水？

屌2.4走先黎升

星期一應該幾錢走

屌2.45 啦 放or hold

wait Monday sin buy

幾多貨 咩位

酒呀

即中

有賺就得啦

2.17@10000

又去返前日個價

4.9 drop to 1.x yesterday

到底收市前會唔會黎多棍呢

星期一降準，大行國企會套錢去短炒，到時北水流入黎升返4蚊一啲問題都冇

最後5分鐘

放晒？？

$1.4

2.5

3@10000 點部署好 應唔應減磅先

如果收前企到2.5 巴打可以朝入左先，食少少4蚊走

我個人唔怕。一買一賣到時一爆升就入唔切

呢隻野真係純粹靠估

大行收前又換左200萬手

走啦屌

意味著佢地都驚星期一入唔切，都係等爆1升

收前企到2.6就可以睇定樓

今日如果有食到 都幾和味 可惜琴日已經好多人棄船

2.54放晒，淆

等升期一拎比大家參拜

Strong hold 星期一

just wait Monday
too hurt la yesterday

2.6

但中銀睇落似走曬貨

do u mean don't buy in 930?

尾段突然爆升,似乎好多賭徒

留明等睇 星期一爆上4蚊 又插番落1.8

競價 is fake I don't trust this time

到時又入貨

唉，我尋日太驚1.75放左大部分，蝕左好多，但今日又升返....

企實$2.6!!!!!

上面蟹貨開始多

隻股真係撚恐怖

利申 沒放過一手

Wow

same situation
just be conservative

好癲呢隻野

睇黎 想睇北水個浸
今日升幅正常 唔會太快
星期一 睇3.5

琴日2.6買左5皮 坐完過山車先到家鄉
星期一生生醒醒呀

想入番貨但又怕太高追會仆多次

有冇人星期一開市就入？

尋日跌到$1.4 無嚇到瀨屎？

散戶表示中秋訂枱食好啲

隨時裂口開$3

2.23 加左5手
total 3萬股 平均價3.08

共存亡咁多位

係，9點35分先睇睇位

希望冇訂錯

無走?

大家要明白呢隻股同8字頭唔同，唔好比震倉嚇到

幾時先上返4.5

收到
呢隻嘢真心驚

on9少陣好無

$4.9極速震落$1.4嚇死人

要入貨既巴打，星期一可以睇穩2.45,鐵底，之後會全直昇機，一路伏伏伏伏上4蚊/3.8

巴打，你講得太多次我反而有少少驚

少少地，2.25入左4手玩下，呢排手臭

因為我入左個30萬股差唔到放哂了，感謝各位巴打一直幫手接貨

好似代言人禁

me 2, 過下手引，睇下有冇餐飯食

不要說了

坐到依加既戰友星期一一齊睇路，希望賺多啲

take marked

尋日走哂，今日2蚊再入過

星期一見 大家去中秋輕鬆下先

明天同後日要見到大家呀

冇計 30萬股均價成3.8 走得就走，多得大家幫手接火棒

我係1.4反彈上2.6先買
一買就番番1.8

成本2.xx嘅巴打會唔會set 止賺位？

巴打30萬股食到幾多走人

星期一 見
中秋節快樂

我有幫手接少少

3.8

多數 點都好 睇路

走得就走算，多謝大家幫手

會唔會星期一3.8入番？

原來要走蟹貨

唔玩妖股了

30萬股成本價3.8, 好肉赤

又唔係蟹既 真係有得賺

3.8 係咪應該溝

大大力溝

今日唔走 星期一都走唔到

下星期一你再睇情況再入？

又巴 仲有幾多係手

50000股左右

不了，怕怕

感謝一眾接巴巴絲

可以安心過週末

星期一沖上$5北水快來

2000 @2
set左2.5放 賺左少少
星期一唔知點好
通常一ALL IN 就

$3 高開，之後$4.5 放

呢個post 去到10 代表見頂

all in係 2000股定2000手

又開車真好
上次4.5走咗(100000 @1)
今次2.15 幾多走好

各位坐穩準備換車

屌你

成班傻散

2000萬

呢位巴打, 係唔之前話想換benz個位?

我用嗰間銀行 好似無得set自動某價位買／賣

賺唔到咪繼續笑9人

不是

精子銀行？

星期一再買過4000股玩下

換靈車

恭喜南方兄弟

買唔到㗎啦$3.5 高開

4.5@12000
3蚊止蝕好唔好
見又巴走左搞到無咩信心

世界定香港好

我今日收市汁少少

到依家都沒賣過, 仲揸梗?

揸實

收割日 我2.6全出
今日食少少 236-254 30k股

屌 琴日set1.5買唔到呀

收割日賺少左25萬

星期一開市升就沽晒佢

仲沒賣, 到依家, 諗住睇埋星期一

睇緊清水灣定赤柱？

星期一set$3 啦

2.1買咗一萬股，食半留半

$10

, 殮房, 隻股個花式插水嚇死人

信念呀post 6你開返啦ching

第一張係收割日 賣都賣唔切 100k股賺到20萬
今日果D 最後15分鐘 2.36入

真係好撚吓死人, 等個post完, 我會開返

Set都手set唔切 市價即走

ching睇埋個星期一

大莊好少可收市收割 所以收市可以一試 上午不了 隨時又收割

連登財經台學番黎
大戶是仆街 所以你要比大戶更仆街既心態就可以了

希望停牌

總之經一事長一智

我都睇埋星期一

total 4 手 蝕哂唔肉赤

DLLMCH

蝕你老母呀

今日大戶資金流入成億，引北水入整多獲？
今次真係要set定止賺位如果升

$4.5?

有冇idea?

希望大家賺到既賺多啲

絕對要SET 好止賺位, 容咩易出現多次個花式插水

買左一手，希望賺張hkexpress日本機票

我$4 放一半先，其他等4.5

毒撚自己一個去旅行？

上次set左$4.95

, 沒升上去先插水

會唔會搏大家想4蚊，今次3.9插

差0.05

咁咪set $3.9 信自己

呢度有啲巴打真係好撚口臭

係就真係集體炒車

北水力量可以去到幾盡

玩呢隻不如去賭大細

可能佢會知大家搏x.9 x.8就插

有冇巴打蝕賣完心郁又想入貨

屌你今晚金鐘哀悼會冇人講???????

搏大家估升，開市即插呀

不如一開始唔好賣

呢度一定有, 啲人鍾意睇人仆街, 你睇POST 1 都見到有人笑9我買隻垃圾股, 我都唔理佢點睇

恐慌性拋售你都咪話唔驚先得嫁一下大瀉

咪係DKLM

我直頭唔set
坐喺電腦前面等，睇住個勢再決定

圍’色’ 點算，唔識打字

no $5 last time

1分鐘插水，你放得切？

@2.24

有
但唔後悔 嗰刻一定要走

巴打你用邊間卷商/銀行

要插都係唔夠快
所以我用兩部電話 一部開定個ebanking賣果個確定位市價 一部睇價一秒拉一下 持續三個鐘

如果又係咁升得勁快，各巴打真係睇路set定
唔想呢到變苦主區

10條毛咩 CLS

on9睇100啦

1000 差唔多

逃生門閂哂
各位祝好運

又有大戶入場

咪又係莊
有咩分別

我都係

City bank

跟莊搭下順風車無問題
唔好呃自己話咩價值股
中銀牌就係大行真係笑撚死人咩

tks

2蚊 set 左價走lu

係叻嘅散仔變大孖沙都有可能嘅

0.42 係起步 高位係17
依家2.6波幅真係大到呢

既然蝕好多 都唔爭在啦
北水停時都係1.7 理應都會升返啲 北水唔會平手離場

巴打 17係起步然後落到0.42

Sor鳩ry
但我都係唔會掂
咁刺激既野 同毒煙有得鬥

呢到有冇人用牛牛

星期一想追貨

裂口開個$3.5 唔掉頭

琴日由4.9跌到1.8 真是蒸發左好多錢！如果好多錢可以咁玩，不好輸左辛苦血汗錢

話咁快又上返2.6

求吓大家 唔好見到收市2.6再沖昏頭腦
記得教訓好嘛 大家又去返幾日前咁 又話5蚊10蚊
入咗嘅/將會入嘅 真係唔好再貪心喇
成本2蚊以上嘅就唔好高追 唔忍心再見到大家好似噚日咁
損手爛腳 有北水就算升都唔排除有個位又跳樓
貪字得個貧

利申 我噚日都忍住 見佢急升時都好想加倉
依加剩返嗰10000股@1.6 今日收市2.6 打算睇埋星期一如何 應該好快會放咗佢拎住幾皮穩賺好過十皮隨時跳樓

咩位入？

0.8入嗰批1.45放咗 剩返嗰1萬股就1.6入嘅

巴打眼光幾好

唔係眼光好 係膽細唔敢貪心追啫
咁與其高追 不如keep住注細㗎啦

買一兩手玩下算啦，當賺張機票咪算。我個fd 4蚊高追買左100000股，蝕左8萬銀，幾個月糧啊

中秋晚上仲掛住1573

我都係

星期一見1蚊

屌你老母啦

唔好再推post 唔想再見到呢個number

$100紅底股

其實呢隻基本面好似唔差，都上過去十幾

睇下神華幾多pb pe

屌你老母啊

so many victim

呢派輸咁多
靠佢返本啦

下星期一快啲跌番去 1.5啦

想睇連登仔仆街

黑心嘅人 都會仆直㗎 睇吓早定遲

可能佢一早仆左街

真係唔明啲人咩心態
又唔係賺走咗你啲錢
又同你無仇冇怨
都硬係要咁黑心
有啲人客觀理性分析睇淡都仲話可以討論
呢啲唔抵得人賺錢嘅漫罵真係⋯⋯

睇人仆街先開心既人平時係咪冇人理佢要特登開p牌attention seeking

星期一09:35 掃貨招手區

唔好同我爭

等埋我呀無貨
跌返$1.5 比我入

咁股市就係要有人接貨先有人賺錢嘅

呢啲千祈唔好貪
1蚊上到100蚊嗰啲係要睇運

講得啱我都後悔唔4.7時即時登入賣
嗰刻仲cap圖 send比男朋友 報定喜
一登入就已經兩個幾
否則10000股咁少都執到三皮
好彩我呢小注係1.6

你地較自動落盤？

見到話跌返去1.5俾佢入貨
星期四咪最低1.42囉
入左貨未
得個講字

睇埋星期一先算
多個人陪死都好

以呢個勢
爆返上5蚊先走啦

一係死一係賺既姐

大家過埋依兩日先啦

利伸： 兩蚊入左

星期一冇一蚊我Jump

星期一低過3 就入
Set 3.5就走
我咁諗會唔會太天真？
我係其中一個之前被震走

收手啦

諗起沽空機構話除牌是唯一結果

其實點先會被人除牌？跌得太離譜？

週一南方能源()預測

競假盤：$3.5
開市：$2.35
中段：$2.1-2.4
收市：$1.6

資源來源：股市阻擊手
利申：天天掛1.40等上車

then 3.4 drop

假升都有人繼續買 呢隻真係不得了

er,我自己分析可唔可以咁諗呢唔知

其實d 大戶由0.5-0.7 左右吸貨，上到3,4蚊唔係已經執左幾倍啦咩？

到依家似唔似係再引人入貨

我自己1.51 入2.5 俾人震走左，買左一萬股😂

岩岩睇緊隻1466, 好似仲未算真正開車，所以入左d

引人入，上返4$好冇

好多憎人富貴嫌人貧嘅人
祝福吓人唔得嘅 係要咒
講過啦 黑心嘅人唔會有運

引得幾多吖
散戶都影響唔到市場

星期一會低開定高開呢..

依隻真係排低d好 佢4個幾散水到一蚊
咁你都仲唔低d

in 北水 we trust

一定低開

【趣blogblog】高危股引人落疊三部曲（股榮）

低開高收

食花生等睇戲

星期一跌落1.4？

一通 富途都好多貨 散戶多 GG

星期一睇表演free fall

尾市大戶掃左咁多
點會即跌
升到3蚊先啦最少

咁又係, 最少都上番上次高位4蚊先出貨, 大戶開善堂老散點可能唔跟

牛牛圈愈來愈多人唱淡叫人開市即放
繼續strong hold最多又乜都冇

其實係嫁...大把老散3，4蚊高追....一下跳落1.45～2.....足足冇左一半...一定冇咁快炒番上3蚊...你估莊家真係開善堂咩.....

準備0.5入2手

如果想搞死呢隻股 星期五收市前升咁多係為咩？

都係果句 祝好運
星期五盡哂力叫你地走

等你地個個星期一以為又有機會上$5...但結果連$3都掂唔到

散戶要買都唔會喉住臨收市先走黎買 亦都無諗到臨收前會升番少少 要買既一早買左 唔買既就算點升都唔買 咁呢樣點解釋？

多謝晒

尾市硬推上做假勢
星期一有北水番黎，佢地星期四$4既時候冇機會放..比個假希望等佢地高追再一下炒落去...講真3，4蚊以上既蟹貨唔少...冇咁易炒落去比散戶溝貨再炒上...

利申： 1蚊下搵左20%走左...隔岸觀火

笑撚死

有貨？

可唔可以copy出嚟俾我學下野？唔想買會員

.......1.68

呢d咪就係所謂嘅凍飲三兩蚊諗過度過, 炒股輸萬幾兩萬面不改色

永遠有人會以為1變2，2變4，4變8...投資要理性

未入市
打算小買1手試下玩
目標小賺
星期有無機會1蚊幾

$1.68都唔肯比, 輸錢唔好怪人

兩蚊都唔肯比，
dum埋落個市度？

如果大莊目標唔係3-4蚊咁少呢？

你識個莊咩

呢度都咁多大戶打手

如果有心收割隻股 就唔會臨收市推高價

打手未開工

星期四個陣已經勇者無懼strong hold
最多持貨入棺材
嚇我唔到既

同意。佢要推上去再放先有錢收割

有無巴打星期五收市淆到走左？
2.54走晒

收夠貨已經可以炒落控制個價...

#metoo

不過我1.7入

莊都係係2.4-2.5派貨...下星期炒落去

咁叻知道個莊點走

今次一係3.5之前割，一係6蚊以上先割

上到6蚊就好

星期一咩價位入？你地覺得？

1.4可入

4蚊一定走

利：2蚊有貨

我上次放左 蝕左

星期一你覺得3蚊可以入到？

未必得，我覺得唔好信咩北水啦，個莊要撚，佢現價已經可以撚，買得股，就唔好貪心，你贏到錢就已經成功

我想買多次 因為信多一次自己。

我覺得3蚊入危危地

睇下情況會唔會升多少少 再入即走 始終中過大伏

3蚊入唔係問題, 但唔該請set 止賺位, 電腦自動賣盤

咁樣做只少走都走得快過人

我用手機中銀 自動set位落盤？

我都係中銀, 有得set 幾錢賣盤

Set 左3.3 走， 應該走到

但競價位 9點我set 3蚊入 但我怕買5到

可能落返一蚊呢

各位巴打, 如果你唔係超低價入貨, 好似我咁樣0.45@30,000 , 0.69@30,000 , 真係千其唔好高追, 隻股盤數雖然無咩問題, 但大戶炒上食散戶錢既事日日都上演

入左先賺少少都好

目標價7蚊Strong Hold

講得好岩
因為我無止賺由咬5萬
變副跌5萬
大半副身家 我有一刻諗過跳的

唔洗理 9set
你有錢對家盤又細既話你set100蚊都得 照出價

唔一定係8.8....可能$88

呢度夠竟有幾多新手找去炒隻莊股
睇清楚d, 1.8 上市，莊家搭棚上去17蚊，再散貨
宜家竟然有人話現價莊家唔炒上去無肉食

走去

競價落完盤可以取消
可以根本無成交到

17蚊既一半都未夠

正想咁講
高追唔係問題 食一兩格好走 set止蝕
否則仆街仆2次唔抵可憐

所以極多人當日未開市見到8.8就失控
開市不問值直入，見到4.9仲有人想追
以為8.8係當日到硬，原來係插硬

我都覺得勁多人買我買嘅人
我都叫成日睇異動股嘅人有好幾位巴絲成日都碰面
但喺隻嘢初升時
真係勁多未見過嘅人突然係第一日post浦頭
冇玩開呢啲好心唔好玩
一來心臟又唔夠強大 震一震又喊晒口
二來又唔知玩法 貪心頭來得個吉

個人睇法 大戶已散貨 所以由4.9直插1.45
慢慢爬升係因為北水停左 要等佢升番咁上下再比北水散貨
所以大家唔好諗住星期一就賭身家賺幾毫就走 分分鐘跳樓
即使開市急升 都只會係跳樓機 希望大家玩過一次 唔好再排隊玩第二次

短短一週跳完樓就急升番 證監都唔做野？

有人賣有人買 拉乜?

擺明做市民啦 雖然查得黎都cash out曬
引用朋友一句說話 奇怪不在急升 而係插水式急跌還未停牌
自己諗下會唔會爬番上去
異動股一定比人mon實曬

做市

明明post 1 我地幾個圍威喂 傾勁耐都未到1001
依加勁多個post

終於有人講人話，奉勸一句
唔好再賭啦， 收手啦

所以咪盲炒晒咪叫晒救命囉
我哋呢啲幾毫就入 完全冇擔心
我依加剩返嗰10000股 係 1.6入 都嫌高其實

幾毫入個啲, 依家䁠到笑, 但係人一貪心, 就想高追, 睇住自己個戶口數字係咁升, 就以為䁠到, 但係一日沒賣走, 䁠左分分鐘鐘蝕到仆街

利申 2369 苦主

星期一見一蚊

2369我入唔多 我又係貪心 3.6唔放
跳樓時一放就賺少咗 賺得2k
好彩停牌前一日放咗
所以今次學精咗 唔高追 同寧願早啲放 穩賺
好過户口多錢嘅假象
btw 樓主今次賺返2369嗰筆未？

賺左書個筆幾個double

一個字 貪

我之前2.68 入， 我都貪，4.5 唔放就出事，最後3.5 放左，賺少少，都好過輸

抵你賺嘅咁早就入 有眼光又膽大

我幾毫入但好早放左 放完就直通車 好彩之後幾日炒左幾轉再走得切 唔洗輸

, 有賺到已經好好, 唔洗倒蝕

大家星期一睇住佢停牌啦

再重溫勁假盤

星期一都會勁假到高再低開

上$3.5 比我走貨先啦

多謝好過啲on9 黑心狗

真係會停架

停你老母

望下個on9 膠太軟

先知？

巴打未來人?

無買到果d唔抵人賺咪出口術囉

個心離左一離

我都係DKLM

同大媽d醫生紙一樣...未來報告

你都幾撚得閒下

精明收錢就好走！抵你食buffet

P牌麻煩收收皮先啦 賺定蝕都唔關你地事呀

100蚊呀

2858冇人講？

點解呀？

佢提$2全收姐，你可以唔接受？

如果聽日一開市即買1.71，咁係唔係必賺$2-$1.71？

天日咩位買盤？

1.05

好似仲有得炒咁款

開市聽講會1.6

聽日開市2.7512點前上3.5
收市$3以上

重貨ching?

通常咁樣吹淡叫走都係有怪風，星期一直升唔出奇，後悔放了

冇 直插之前2.19@38000 後悔太貪 $4樓上冇放

奉勸一句，
唔好再貪心。
咁多3蚊樓上嘅貨
就算升到上去 肯定有大把人回家鄉走佬
到時我呢啲1.6入嘅都會放
大芋臨尾2蚊頭入場，去到4蚊應該都又好和味
到時有沽壓都唔岀奇

你咪自己放囉
我就等到67蚊先放

好啊之前嗰浸都食得好滿足又安心
祝你賺大錢

其實唔同人有唔同睇法好正常
我3.66入咗40000股
聽朝差唔多返家鄉都諗住放一半先
轉戰其他

無錯啊 唔同人有唔同見解
所以話奉勸一句啫
上次見到咁多人咁傷咪提醒吓囉
最怕啲人咁defensive
講真 大家賺幾多蝕幾多又唔關我事
好心提吓啫

好過啲人黑心話等睇聽日停牌或者跌到一蚊大家仆直

搏下咪搏下囉
預咗有風險承擔得起咪OK

聽日一蚊入市

想用1蚊買？發下夢先啦ching

股市最叻殺聰明仔

真係1蚊都未必夠膽入

聽朝等睇戲
但生定死睇全日先知

跌係為咗升得更多
Strong Hold

明天..奉勸一句...莫高追！重演周四的機率大

聽日平手走到就走唔敢再貪

真係有得走好走

聽日重演上週四...有小小唔同...會係一開即插

走啦好冇，on9 仔

聽日開市不問價all in

使鬼理佢，你睇返佢D舊POST，6月叫人中烟8蚊好走就知佢咩料

仆街啦今次你咪傳說中嘅燈神之最
連百威都燈到上唔到市 久仰大名
求吓你唔好搞呢邊 已經有好多巴絲一頸血

大家準備好未

3.5走 唔貪心

等開市

去住旅行等開市

怕就怕一通出現熔斷機制

唔知今日勁假時段會幾假呢

希望會俾多個機會你地走

希望唔好比人即場收割

從來冇見過可以升番畀人 止蝕

Ready

個個仲滿懷希望會上番4蚊比佢地走

咁早起身呀你

Mark實1-1.6個價位等入貨

比你估到仲得了?

大陸啲股壇好似好想入貨呢隻咁
都唔知吹水定乜
冇見到話跌

in north water we trust!!!

exactly

希望係真

個價又派膠

唉係真就好

又亂黎

有冇大手掃先係重點

好多老散排隊走 廿幾個buy對百六個sell

中國咁多打手

金利豐托緊價

係咪依加多返啲買

fake
can be cancelled anytime

所以我覺得只係從演星期四既玩法
只不過今次個莊係跳黎食北水
set位止賺 不宜久留

又插

競假都插 點搞

有冇3蚊以上既巴打？

唔係點解叫勁假時間

九點半後變天

up or down

師兄真係唔識架喎, 競價邊日唔插
8.8 個日唔通真係8.8開

勁假勁假

幾時比返1.6我入返

我估慢慢升今次，唔好屌我

勁假勁假
勁假勁假
勁假勁假
勁假勁假
勁假勁假

同感，明顯無之前咁痴線，不過可能大户想慢慢養肥我地，等我地個心一雄先殺

set咗$4走晒佢

所以都要睇路，隨時慢升，之後一筆大手入推高引人買，就跳，等你以為今次好穩陣

你以為班大陸仔炒完仲有4蚊比你走
掛0.4啦

今朝爆左上3.3
似有大戶入場掃貨
好似上星期咁
排到10蚊

開市價...

同你個名一樣， BP開始低

競假呢d 唔好信，奶過一獲就唔好再用佢做指標

我想講呢到好多巴打輸錢？

豬咗三皮 唔敢再玩

2.8

你起碼冇咒隻股 勁多個話等等直插

今日競價時段似係回歸基本

委比60%

2.61 again

勁假時段都唔升

其實前兩日8.8先至係伏
想引人入市
今日勁架唔做個超高價錢出嚟我反而放心

不要再說了

上星期帳面赢緊6-7萬幾分鐘内倒輸。
輸錢都算....最令我唔開心既係介紹埋個fd 一齊玩，搞到佢坐艇。

同意

平開向下插然後慢慢升番上黎？

係回歸基本
反而放心

I know that feel

仲有5分鐘，賭場開幕

玩呢啲最好唔好介紹人
好高風險...

放咗未先 未放仲有機不過你應該都係$3咗右買姐

三分鐘

好賣啦

所以股票真係自己玩自己賺/蝕好了，拉左d fd 落水搞到人輸錢感覺仲難受過自己輸

屌好撚緊張

我fd 就係星期四朝早買

有巴打開定po6先？

GOGOGO!!!!!!!!!!!!!

我介紹左我家姐好彩佢0.58入，唔係都唔知點面對佢

一陣開

屌 今日工都唔返，睇住隻野..

走鬼

舞龍咁舞

噢，一開市跌埋，lunch 前唔知守唔守到$2.3

g9g

係咪走得

深潛

唉屌搞乜撚

好彩禮拜五走左

特價呀

一開始3.7 點解勁假？
利申 仲學緊

說好的北水呢

北水沽貨

上返

2.1撈到已經3分鐘發發

北水來了

$3 好冇

有得賣好賣

轉燈

富昌 富途 沽哂貨lu

北水入左340萬股

點解我覺得咁反而個心踏實左

2.2入唔到

岩岩無人特價買？

真係好撚刺激 睇少眼都唔得

波覆好恐怖，勿高追

现在安全了，就怕大幅高开，现在就看内资对这支股的看法了

屌 點玩啊

2.1-2.8 ....5分鐘

又回落再彈

好嬲痴線

好顛

好搖

大媽玩法

可以post下大陸股壇啲野黎睇睇？

这是怕节前进货的卖的太高，故意打压的？顺便还能低吸。

訓番幾日先 起身會見到升

驚死，已走

唔該哂

大戶會比佢上番3蚊再玩

上呀

沖呀

準備好未

綠燈

係咁出貨 有排上

坐穩未啊？
咁多位手足

準備好啦

慢慢升唔該

上乜春

坐穩

$2.8

post 6 開好左, 呢個post 完左去post 6

坐火箭啊

中銀都走

屌你地咪撚燈

升了

玩左三轉，賺唔少

咁快？

巴打唔該晒

計埋上星期

呢個最近5日 sor 未升級

大媽抽插式玩法

仲意為10分鐘3轉

$2.9

上3蚊

賺左放左，唔睇了，訓教

哇 2.9 3 好重沽咁

北水要食，一下食哂

好誘惑 但唔會買住

應該好快食哂

頭先上$2.96

呢下插水嚇死人

今日成交上返曬

轉紅色

哇 屌 咪嚇我 就快睇到心臟病

過山車

痴線一個鐘未夠三億

咁樣玩法，點玩，證監食緊早餐？

有北水

有咩問題大戶啲貨應該都係均價2.0 賺好多

成交額排第8

早幾日 日日4,50%都係咁. 今日先郁個少少

玩呢隻真係要比其他更冷靜，唔係好易做錯決定

心臟鍛練器

準備大跌

上星期唔夠定力放左好多，蝕唔少

same

2.85 放左

老散，星期五先玩，2.34入24000股，岩岩2.88走到，執少少，多謝哂大家贏多啲

你全家比狗屌 好心自己冇玩就走開啦

已走賺幾部iphone算

仆街死全家啦你

等回一回先

全家殘廢全日痛到生不如死

老母比狗屌 生女比狗屌 生仔比黑人屌

停左

唔郁... 咩玩法

定係你自己輸都癡線 貼圖未

又呃人

已放

2.2 入 2.8出2／3

成本降到$1

仲有冇人係毫股價買？